\documentclass[12pt,oneside]{article} % Uma Coluna e lingua portuguesa
%\usepackage[T1]{fontenc}        % Permite digitar os acentos de forma normal
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[english]{babel}
\usepackage[portuges,brazil]{babel}
%\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[dvips]{graphicx}    % Permite Gráficos
%\usepackage{times}    % Fonte Times
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{array}
\usepackage{multicol}
\usepackage[colorlinks=true,linkcolor=blue,urlcolor=blue]{hyperref}
\usepackage{nomencl}    % glossario
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[compact]{titlesec}
\usepackage{wrapfig}

%=======================================================================

% Hifenização das palavras desconhecidas pelo LaTeX
%\hyphenation{}
\paperheight    297mm
\paperwidth     210mm
\voffset         -15mm
\headheight      15pt %% tamanho de letra
\headsep         5mm  %% para o início do texto
\oddsidemargin  -3.0mm
\evensidemargin -3.0mm
\textwidth      167.0mm
\topmargin      005.0mm
\textheight     240.0mm
\footskip       10.0mm

\title{CI097 - Prova 1}

\author{Maratona de Programação}
\date{19 de Outubro de 2016}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{subfig}

\parindent=0pt
\setlength{\parskip}{7pt plus 1pt minus 2pt}
\titlespacing{\section}{0pt}{*0}{*0}
\titlespacing{\subsection}{0pt}{*0}{*0}
\titlespacing{\subsubsection}{0pt}{*0}{*0}

\begin{document}

\begin{center}
\textbf{\Huge CI097 - Prova 2}\\
\vspace{0.2cm}
\textit{19 de Outubro de 2016} \\
\vspace{1.0cm}
\textbf{Servidor BOCA:} \\
\texttt{\large http://maratona.c3sl.ufpr.br/} \\
\vspace{1.0cm}
\end{center}

\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.7pt}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.7pt}
\lhead{CI097 - Prova 2}
%\chead{Maratonas de Programação}
\rhead{19 de Outubro de 2016}
\cfoot{\thepage}


% Espaco para o create-zips.sh nao achar
  \section*{Instruções Importantes}

\begin{itemize}

    \item A prova é composta por 5 problemas que valem 20 pontos cada, e um
    problema bônus que também vale 20 pontos.

    \item O problema F é um problema bônus, usado em uma seletiva mas que não foi resolvido.
    Este problema só deve ser considerado caso todos os demais forem resolvidos.

    \item Se sua solução para um problema for aceita, a nota integral
    do problema é garantida.

    \item Se sua solução não for aceita, o professor irá avaliar sua última (mas
            \textbf{apenas} a última) submissão para o problema e atribuir a ela uma
    nota parcial, considerando a corretude do algoritmo utilizado, a
    complexidade computacional do algoritmo, o uso correto de funções e estruturas de dados
    disponíveis utilizadas, e eventuais detalhes da solução.

    \item Em cada problema, cada arquivo de entrada contém \textit{apenas um} caso de
    teste. Sua solução será executada com vários arquivos de entrada
    separadamente.

    \item Sua solução será compilada ou executada com a seguinte linha de comando:
    \begin{itemize}
        \item C: \verb|gcc -static -O2 -lm|
        \item C++: \verb|g++ -static -O2 -lm|
        \item C++11: \verb|g++ -std=c++11 -static -O2 -lm|
        \item Java: \verb|javac|
        \item Pascal: \verb|fpc -Xt -XS -O2|
        \item Python: \verb|python3|
    \end{itemize}

    \item O tempo limite para a execução de sua solução é de 1 segundo para
    todos os seis problemas da prova.

    \item Todas as linhas, tanto na entrada quanto na saída, terminam com o
    caractere de fim-de-linha ($\backslash n$), mesmo quando houver apenas uma única
    linha no arquivo.

    \item Para submissões em \textbf{JAVA}, a classe deverá ter o mesmo nome que
    o \textit{basename} do problema (leia a linha entre o título e o texto do
    problema).

\end{itemize}

\newpage

\clearpage
\section*{A: Viagem para BH} %tle=1
\vspace{-0.52cm}
\noindent \begin{verbatim}Arquivo: viagem.[c|cpp|java|pas|py]\end{verbatim}
\input{viagem/viagem.tex}

\clearpage
\section*{B: Pizza antes de BH} %tle=1
\vspace{-0.52cm}
\noindent \begin{verbatim}Arquivo: pizza.[c|cpp|java|pas|py]\end{verbatim}
\input{pizza/pizza.tex}

\clearpage
\section*{C: Paodequeijosweeper} %tle=1
\vspace{-0.52cm}
\noindent \begin{verbatim}Arquivo: paodequeijo.[c|cpp|java|pas|py]\end{verbatim}
\input{paodequeijo/paodequeijo.tex}

\clearpage
\section*{D: Passeio em FdI} %tle=1
\vspace{-0.52cm}
\noindent \begin{verbatim}Arquivo: passeio.[c|cpp|java|pas|py]\end{verbatim}
\input{passeio/passeio.tex}

\clearpage
\section*{E: Compras em FdI} %tle=1
\vspace{-0.52cm}
\noindent \begin{verbatim}Arquivo: compras.[c|cpp|java|pas|py]\end{verbatim}
\input{compras/compras.tex}

\clearpage
\section*{F: Desafio das Moedas Prateadas} %tle=1
\vspace{-0.52cm}
\noindent \begin{verbatim}Arquivo: desafio.[c|cpp|java|pas|py]\end{verbatim}
\input{desafio/desafio.tex}

\end{document}
